# 👍 Meilleur Sites de Paris en Ligne - Quel Bookmaker Choisir

l s'agit d'une promotion qui n'est pas aussi populaire que les autres sur cette liste, mais nous la voyons de temps en temps sur les paris sportifs en ligne. Connue sous le nom de rakeback ou cashback, cette promotion vous rembourse un pourcentage de l'argent que vous avez perdu ou que le casino a profité de vos paris. En règle générale, avec les paris sportifs, cela représente un pourcentage de l'argent que le bookmaker a tiré de vos paris. En gros, plus vous misez, plus vous récupérerez d' argent .

En ce qui concerne les détails, ils vont vraiment être partout. Les pourcentages, comment ils sont calculés, comment ils sont payés et quand ils sont payés seront tous différents en fonction de l'endroit où vous pariez et de la façon dont ils ont choisi de mettre en place leur promotion. Ce n'est généralement pas une tonne d'argent remis par pari, mais chaque dollar remis est un dollar que vous n'aviez pas auparavant. Ces promotions sont idéales pour les personnes qui parient fréquemment.

Si vous souhaitez en savoir plus sur les paris sportifs en ligne, cliquez [sur cette page.](https://www.sitesdeparissportifs.com/unibet/)